[最強和理非抗爭]唔好再買樓

所以人都知香港人都知香港政府最大既收入係賣地
賣地之所以高地價係因為香港人要住/香港人都炒
與其買樓，儲錢移民or外國讀書，後生去working holiday
盡量放棄貢獻生產力俾香港呢個垃圾社會
覺得自己廢青走唔到？唔緊要
跌落福利網，咬老綜(年年三糧)，申請分屋
你好撚激進既又家庭不和既，情緒容易不穩既
搵社工、衰仔紙，然後特快上公屋(請鄭重考慮)
只返part-time no full time，炒散補習現金出糧
咁講好似好反社會，但各位可以考慮下

算把啦 班港豬見錢對眼仲唔發光？搞到我地80後90後00後尻返工都係乜撚都冇真係唔知點做 好撚灰

利申：90後

佢有佢買樓炒樓，你儲錢移民
no conflict
你落疊買樓，會被份工同樓綁死你